[髮油撚] 放低你用緊隻Pomade (5)

無人開 我自作主張開住先

New post lm

今日啱啱買左SUAVECITO

邊隻

Arcadian x the pomp collab

巴打呢支野有一樣item 係極少分量既 benzyl alcohol ，呢樣分成係抗菌防腐既仲係有基物,就你地經常提係口邊既organic野係一隻 natural ingredient ，唔係你所講既 alchol based 產品，係化妝品 、soap bar上經常出現。
我一路都用飛機運呢枝野返黎海關檢查過，證明係無酒精成分..

唔好介意我想講你係度教人唔好洗頭要build up，講到唔洗個頭仲好，搞到好多新手買完上黎搵我求救呀..

我同好多個brewer都有傾過..
如果油性唔洗洗走留build up係最好就唔會有uwb，
如果uwb 洗完仲有殘留係好就唔會有 firsthand / odouds 之流研究到真係水洗到。

lockhart 個老闆steve仲教我一定要洗頭呀 連邊隻conditioner好洗啲都介紹埋比我..而佢都已經著手搞緊uwb。

我愚見就係 Gel type岩方便同新手，老手玩落後覺得gel type比到既野你唔足夠就可以試uwb/ oilbased。

可能我多口左唔好介意，市場多啲人做唔同既野係好事，你地有既品牌都有搵我、寄野比我試用..當然最後有無入大家都知

Be fd ok ?

new post lm

Alcohol based可能柒咗 見到一般人討論都咁講信咗

其實我從來冇講過點樣係最好，我介紹人玩OB build up都係話接受能力高可以試下。我亦冇講過UWB唔易洗係好，我自己上個post都講過鍾意Anchors Teddy Boy Original，相信你都知係好易洗到。

Steve同你點講我就唔知啦，但我自己對pomade有興趣，都留意唔少唔同來源嘅資訊，其實好多人都會build up。當然亦有人推薦Aussie's 3 Minute Miracle呢類護髮素，但都唔可以否認有一班人係會build up，呢啲個人喜好嘅野都冇話點樣係最好。當然佢地研究Water Based Goon Grease係可以favour多啲人。

我冇特別target新手定老手，最多都係加句新手唔識可以搵我傾，佢地想試咩先咪試咩先。我都有客係一嚟就試UWB，都覺得效果好，當然一小部份唔可以代表所有人。亦都有呢個post嘅巴打用開gel-type，都想試多啲唔同類型嘅產品，之後都越試越多。

我都知巴打你規模大，可能好多人寄sample比你地試，可能你地覺得唔好用，但我問心全部都係試過，自己覺得好用先入。攞Nostalgic Grooming做例子，我舊年已經試過，開舖嗰時已經Contact佢地，最尾等到佢地rebrand終於有。而且，客人買完我多數都會問下佢地用成點，攞下唔同意見。

可能有啲brewer呃我啦 同佢地吹水佢地話我係佢地第一間接觸嘅香港舖

最後，小弟嘅宗旨一路都係賣下啲冇人賣而我自己又覺得高質嘅Pomade，冇諗住有咩惡性競爭，如果唔係大可以頂爛市賣同樣Product。

我都好希望可以同同行做個朋友，大家都係鍾意Pomade，我都唔想同行如敵國咁，有咩意見私底下聯絡我地都得 費事阻住其他巴打討論啦

想問紫豬份量用幾多？
個feel好lup好濕咁， 同埋hold唔到。 已經查少少， 都咁lup
係銀城買 唔是假野掛

仲未收到罐紅江獸

其實有冇人係半all back?
即係就咁gel前陰 搵返條界出黎

我唔鐘意全all back太過誇張
我髮質又硬又厚 用咩油髮好

白豬係咪好廢。。
同埋Morgan's 係咪都ok?..
想要隻hold 得好啲。。。求推介。。

紫豬好好推喎，用法似Clay嘅感覺。如果Iron Ore係Strong Hold，咁紫豬我會話係Medium Hold。

前者可以Hold大約12個鐘唔變，後者大概10個鐘咗右。份量睇你髮質、髮量同長短喎

有無圖，唔太Load到係點

強帖留名

uppercut有新野

用緊江獸全球限量4000罐，堅正

可能之前講得唔清楚引起誤會 我講build up冇話過唔洗，只係話唔完全洗走，我係建議每日沖一沖或者用一次shampoo

佢有用隻style treatment 做打底

用緊江獸，粉紅豬
好滿意粉紅豬，感覺油性先有feel
又hold 到，造型又易，有問題再梳過就掂
係洗就麻煩d
跟過偏方洗
都要用護髮素後洗多兩次
想問有無話用邊隻護髮素會比較好用？

始終江獸耐左都係乾身

另外想問有無雲尼拿味既油性？
要夠hold
因為細佬頭髮都幾硬
Thank you

就我所知應該得Tazmaneian Tame Bourbon Shot 有錯屌輕力啲

今日用又無事 可能係份量問題

所有pomade 類用量都唔會小
我用緊兩大舊
利申 多頭髮但唔長

想問下邊到買pomade 最齊全。。

search 樓上叫gary果個巴打個名

雖然我都係贊成要洗乾淨果派，但我有時都會玩build up，個效果係正嘅

Flagship 4 July又有新嘢

用緊uppercut deluxe想轉 有冇d類似但香d

冇話一定要邊派嘅 睇當日心情
Btw上個post唔記得同你講訂其他款要遲1星期左右

我d勁短
不過我真係第一次用pomade, 可能pomade落太少真係會on 99 咁

同埋唔好是但掃上去就算 記得要apply落髮根(唔係頭皮)
要有個consolidate 既 foundation先會hold得耐

Shear revival 新product, matte paste, water based, firm hold

屋企得個cheap細風筒，大家有無型號推介

筆直？

Parlux 無死

below 1000

幾舊水搞掂 又平又高質

想問下呢如果揸開26要戴頭盔有冇邊隻推薦

試吓粉豬，上面話呢款油性唔錯。

今日試用江獸打底，再用紫豬造型同遮味。效果幾好

LM

好耐冇j post
有巴打之前問點吹頭
因為我發覺掉落嚟最大既問題
唔一定係髮油，而係吹頭
吹頭方面要睇你係咩髮線
用我為例子，比如我comb 去右邊
而我d 髮線又咁岩係向右邊生
咁你就唔好再死吹右邊
反而係用卷梳卷住咁向左邊or 上邊吹
咁d 頭髮鬆d 同埋唔會咁易跌落嚟
同埋我有用tonic 的
希望幫到大家

利申 reuzel 所有色用過晒 , 江獸，lockheart , 骷髏頭，乜乜柒柒都試過好多
真係吹頭幫到好多
吹得好，跌極有個譜，如果隻野係firm hold

無錯，吹頭哩part好重要，比起你用咩product更重要

多謝巴打分享 你既意思係跟左個形吹先再gel自己想要既方向？

又未必 有時damp hair apply再由佢air dru效果都幾好

終於到手
都幾重味

我係同自己髮線反方向吹完，再用卷梳卷自己髮線順方向，但如果髮線係向右生都唔好一野係咁梳右 ,都要向小小後同上，咁個層次就會大d ,頭髮又會鬆d
一尾跟自己髮線exactly 咁吹會好死實實個feel
冇乜層次，我唔係咁鍾意

咁之前就大致上有個型，但你feel 到d 頭髮係鬆既
另外，我tonic 係會落多小小
個份量係大約吹完頭後，個型都hold 得住，唔會因為係用tonic 而散，飛開晒

咩味？

屌 想試下uppercut 新嗰隻easy hold

light hold 從來未試過

玫瑰味

有無咩model 推介下，依家都係攞屋企個風筒9吹多

你幾多筆直先
Parlux 3200 5舊左右
俾多少少就parlux 385
再多d就dyson

Thx 再Google下先

等緊gary 1/7 below $100
掃哂返去試用

用完骨仔發覺唔夠力hold，唔知係頭髮太厚定係要落埋定型噴霧，如果要買定型噴霧應該買邊隻好

Dyson定Panasonic 好啲？

有錢緊係dyson

唔洗落的

你試吓落多啲先啦，用髮油最多打底唔使噴定型㗎啦。

Blumaan cream clay review

cheap look packaging

Packaging靚都幾重要 我覺得最正幾隻應該係Shear Revival, Reuzel, Compass
舊nostalgic都好得意
PND隻wb個packaging用the shape of punk to come又係

仲有arcadian 用完hi到張label有少少白色好撚正

無咩嘢，而家都係用動物做theme，之前隻clay唔知做咩係舊design

後面D頭髮開始禁極都禁唔低,好mung

等到出糧先有錢剪

唔係側邊大鑊啲咩

原來條formula係arcadian諗出黎，點解要用blumaan個名出

之前側邊剷到超短,所以未出事
但後面剷短個D長左,頂起左長個執

頭髮極粗極硬巴打有咩product推介
就算gel好左都好易彈起
另外grooming tonic又岩唔岩我呢種髮質用

Arcadian Clay強化版

路過問下，其實想個頭睇落唔好咁亮係咪唔應該用Pomade?用返gel?
我梳all back, side part undercut, 用開hair gel
唔該哂～

Gel應該都令喎 如果係要low shine都可以揀返low shine Pomade
要啞色就clay啦

Build up 效果係好正
第日就算落少啲product都可以好hold到
不過真係好睇個人鐘唔鐘意有野留係頭髮度 build up會笠住笠住咁

係 佢張紙嘅質感好正
同埋我好怕啲pomade 係膠樽+膠蓋

可以試紫豬。或者直接去張梁記試。

痴撚線有冇過千隻

油頭新手
買左盒prospector iron ore
上網睇話呢隻算易用同埋strong hold
諗住試下盒野
吹個髮形型全乾再落product
落完之後就keep住濕潤
等好耐先乾
啲頭髮就開始有啲回彈
想問係咪我唔識用盒野所以浪費左
我應該點用先好...？

利申 髮質算粗硬，同埋直髮

我都麻麻 不過平同埋運送時冇咁易爛

可能落得唔夠
Pomade用量比髮泥多 可以上youtube睇下人用

吓，呢款一陣就乾㗎啦喎

你試吓用兩節食指嘅份量，喺雙手手掌整均，然後落頭。

有冇人介紹下

你本身用邊隻？

痴撚線成塊牆都係

依家用緊江獸
其實岩唔岩硬髮撚用

落重手啲應該夠做 熱天用埋tonic 吹好個型先會再好啲 始終你頭髮彈呀

呢罐又咩料？

即係tonic都岩硬髮撚用
係就入黎試下

油性黎 出左好一段日子

岩既！

應該咩髮質都啱用

其實應該落幾多到？

突登入咗crystal lake嚟試 上手幾難推下 但搽上個頭等一陣又出奇的潤 無firsthand咁hold咁硬 但都叫咗幾好用

佢係medium hold

有冇人知邊到買風筒好？

髮型用品舖，同一般家品舖都有啦。

前排買左個400 蚊 勁大風

擺左係鋪頭比人吹頭用 行開去試下風力

搵日上黎比gary吹下先

轉用左pomade之後一直冇用過風筒

骨仔把蝴蝶梳係咪唔上得飛機？？

用clay先吹

有無巴打用左cavalier clay之前個頭會有白色一點點好似頭皮?明明捽開到見唔到泥再搽上頭,gel一輪就出現

這就是我們的白色珍珠

新手上路
油性真係好正 用過一次就已經唔想反轉頭
但係戴完頭盔之後成個頭平哂
唔係咁易梳得反靚
依加都係用藍豬多
有冇師兄有好介紹
同埋上面師兄介紹個風筒邊到有得買？

巴打重有無好介紹?要好似佢咁hold同易洗

等hybrid clay by arcadian應該幾好

髮油新手 今日第一次玩髮油 本身都係碎短髮
諗住試下唔剪pompadour,hold 唔到 hold 到
爬完文之後揀左 江獸 dry hair 落 量都落左幾多 但一用comb 堆volume 前陰同後面就彈起晒 做唔到slick 效果
請問各位巴打 係咪要留長頭髮 定係 pomade 唔岩短髮
要用clay pomade or paste 之類 (clay 試過 長頭髮個陣 一用就塌 ）

吹頭先啦

你本身幾短先
唔講dimension 好難討論
起碼要三吋先得

易洗

諗住聽日去gary度買返枝grooming tonic 吹下

咁再留長d 試下

打錯 要好似佢咁hold，同易洗過佢

睇片佢顏色，質感，apply上頭個效果都同arcadian勁似

有無人試過Morgan's extra firm?見gary賣咁平有d心郁

未用過，但已落Order

等緊Gary 用 Morgan's出J圖

The pomp x Arcadian

好似幾有趣咁

想問下TONIC WATER其實應係吹到乾乾地先落再吹，定係個頭一沖完就落然後先吹？

[quote]想問下TONIC WATER其實應係吹到乾乾地先落再吹，定係個頭一沖完就落然後先吹？[/quote

江獸要係邊買？

如果要出show 既話係頭係咁fing 嚟fing 去散晒
應該點算好

用clay 搵手摷返就得

你地個頭 中間個忽係咪唔會剪 只剷兩邊同髮尾

上次去barber shop係咁剪
但去salon剪過又唔同

小弟既小店

出show 就實在啲噴spray 噴實佢

啱呀，噴兩罐應該差唔多

其實濕髮果陣搵咩打底好？

gary
今日上網係你到買咗罐uppercut
仲有冇comb送

Reuzel grooming tonic

今日仲有！

今日幫襯完 得返幾盒江獸 limited edition 都比我買到

江獸臭咩

係咪要親身去店買？
定可以面交？

個個人感覺唔同 有人覺得古龍水臭 有人覺得香

臭

臭到喊

緊係由得佢散 飄逸先夠rock

最近有朋友送左盒morris motley 比我做禮物，真心勁好用 份量唔洗多又hold，造型力又強

頭髮又粗又硬，用邊隻produce好

chrome定balm

balm 呀，chrome應該比較少人肯入貨

識用真係要用chrome

mm除左好hold仲要真正易洗
好多其他話易洗其實都要1,2次shampoo先甩哂
mm真係清水都甩8成
又要吹奏下

咪都係要用洗頭水

想問下咁多位巴拉平時用開邊隻洗頭水同護髮素？
我用開飄柔，但係好似洗極都洗唔乾淨咁（粉紅豬）

已經用偏方洗

或者用odouds梘都得

唔臭

Gary網店幾耐出一次貨？？

1-2 working day

有無巴打用開Suavecito? 想買上MLTD 依家5蚊USD有找
利申 唔係打手

Nostalgic free us shipping 有冇人開團

唔洗了 原來sleek有賣

blackship啦 夠痴 易控制到D頭髮

等Gary

原來有人想要？ 我以為你地夠晒皮

Tonic 打底真係完勝blumaan 好正喔

Gary哥
除左PayPal有無第二啲俾錢方法
唔想俾佢食手續費

（其實你洗唔洗俾手續費）

唔係有得credit card？

有credit card 呀.. 消費者唔洗比手續費..
佢地會要我俾

原始啲 銀行過數得唔得

打底黎講
Grooming tonic 同blumann 有咩分別

Tonic順好多唔kick 同埋我覺得真係整到鹽水個種volume出黎 但都有d hold 仲要好易洗
但blumaan就kick到仆街 都無咁易洗
用完tonic真係番唔到轉頭

咁撚仆街
無啦啦俾幾蚊佢賺好無謂

睇到啦 有銀行過數
信用卡最好

信用卡都有手續費

咁一係用Tap&Go啦

是咪有八達通app比錢

Ok ge 始終方便左 我俾!!!

paypal差唔多成4%好貴啊

如果tonic配clay類似mm果d又得唔得

冇所謂嫁，但其實你試下濕髮落好小量既Mm ，吹乾再落正常分量既mm。方便快捷唔洗落tonic或spray

呢招我髮型師教我，之前用lazulite都係咁做，差在lazulite一定要落spray

記得以前有人話mm用熱風吹會溶
係啲人9up定reformulate咗？

pop mix clay?

我又唔覺有咩溶唔溶 佢做到pre style既作用囉

YES,而家有時候都會用，好野黎，好在平而且造型力好強，易洗
全頭噴下spray, 一樣hold全日，對比pomade/mm麻煩小小

我有
你一次落幾多
我就咁用
唔噴spray最長個堆hold唔到
唔想用spray
聽日配tonic試試

Thx巴打
Clay /paste 黎講
巴打們係咪都唔會用spray？
我有用開blumann 打底既 打完底再落 咩clay 唔落spray 都hold 唔到 （mm blam, diamond barber, Acadian)
用pomade 就唔洗噴spray

lazulite 呢D髪泥型products 真係less is more

成日style完個頭，all back黎，好快就有幾條自己飛起左，可以點搞？係咩問題？

記得有個網係收返客人paypal handling fee
好似違反paypal個規定

我有收過 3% 不過現在無收
網店 信用卡 Paypal 正價直出 再免平郵郵費

Same
佢比個渠道你收錢 比少少佢都合理啦

見有人收客5%

今日試左，散晒，但睇返d 相其實都ok😆

落spray係hold得實
但會硬到成個假髮咁
飄飄下先型 又夠自然

Swag shots fired

返工9個鐘
grooming tonic+pop mix clay
hold到高度，無塌過
有幾條毛易跌落黎
濕少少水再推一推又定番形

細軟彈髮

你頭髮唔長既話唔難既

淨用泥唔得
噴spray都唔得
好易扁

Tonic

開火 ？

其實隻野效果如何？？
冇咩力？

好hold,但好難洗

收皮啦個tb
用集運買到 百幾二百蚊買到既野學人講官方授權
你實體店都無間啊 阿代理

老mk介紹錯哂係一回事
但條死tb幾撚仆街
唔抵得人地賣平過佢就即刻話人地唔係官方授權
間接暗示人地可能係假
即係迫人比佢食水

tb賣得又貴又唔包運， 要買兩盒先有得面交慳運費
d新產品pre order完又要等勁耐先交到貨, 人地"非官方"都有辦法成批攞黎賣 佢係官方代理都重要慢慢等,存貨又少成日out of stock, 好難比錢佢賺喎

如果佢無話諗賺少左 mark up個價咁高托柒咩
批發價<120一罐唔計運費（雖然無論買幾多都係8定9usd)
你求鳩其呃左官方黎做 mark撚到兩百二

只要幫官方打下飛機奶鞋底
不停係Facebook度share下blumaan啲片又讚下佢又po埋blumaan d相咁就呃到個代理做

仲要連實體店都無

根本出新product果陣個個都可以係blumaan到買 數量unlimited
只係blumaan同swaghair 打龍通 worldwide shipping唔撚包香港
我問點解 佢話由local reseller賣會安全d
於是果陣我就嬲嬲地訂左半打集運番黎 好彩賣得哂唔會蟹
黎緊有新products 訂夠一打

不過blumaan啲野都係唔好期望太高 smooth同fifth sample都係吹捧得太勁,可能啱鬼佬軟髮質用多,係clay會好少少

元朗邊度???

應該係元廣隔離

今日tonic+lockheart matte clay
冇咁hold
係咪要用到好似pomade既量咁??

Lockhart matte clay 係無乜hold
我用左兩次就放左

巴打家陣用緊咩

好少
Morris motley chrome
Blumaan smooth同cavalier clay
Daimon barber clay pomade
Quicksand
Flagship blackship

你gel咩款

Daimon barber clay好唔好用？

整完上頭係咪要等佢乾?

睇你用邊隻 gel要

Messy quiff 多

Creamy但上手好快乾同較黏 幾輕身

用iron ore

咁上邊邊隻夠hold

即係gel 不過應該幾分鐘都乾

Flagship limitless 秒殺，搶唔到

Iron Ore未Set完頭都就乾啦

屌 出左啦

過多兩個禮拜ship wor
連埋hybrid clay一齊訂番黎先

想問下layrite natural matte cream 同 odour 's matte plate 個分別係邊，上網睇左好耐都唔知買邊面好

Nostalgic Grooming Clay Pomade都幾偏向pomade
唔係Arcadian/Courage Clay嗰類
利申未試fingercomb唔知會有咩效果 但應該唔會整到啲瘋狂texture

你應該未開賣就上咗去睇...我啱啱買咗

記得用the pomp promo code

呢隻咩黎架？

Modern man tv同flagship collab clay
可以睇modern man tv條片 有介紹

係，早得濟 。我見佢限量得百零jar，同埋佢開賣前後都係寫住sold out ，所以以為咁快賣晒

最後用code買咗1 jar，都幾貴

唔算貴啦 homebrewed products差唔多

我覺得lazulite好力過mm balm好多喎

Blumaan cream clay要waiting list

香港島銅鑼灣一帶有無咩鋪頭推薦？

佢好力但係唔hold

個tb 整張卡片就叫揼本 人唔笑狗都吠

成兩毫子嫁

時代廣場

好撚貴呀⋯⋯

有冇人用過pomp & co hair cream? 硬髮岩唔岩用？

Vlab?

硬髮唔好喇 cream野唔夠力 好似係

iron ore都hold唔到可以用邊隻
d頭髮會左右飛變左金正恩咁

我由iron ore轉左uppercut deluxe pomade
好撚正

有冇圖 唔係幾想像到

Sogo

我估係左右兩側太彈飛起曬唔貼服咁

有無用緊firsthand supply既巴打可以分享佢既特性？
同odoud's matte paste有無咩分別？

我估係中間split開

摩西分紅海咁大鑊？

有咩produst可以令到紅圈位梳得貼服同hold到仲有易清潔D

頭髮都屬硬底

yes

應該用得唔夠product

我意思係講hold力

我有時候都會中間split開 出太耐街郁得多又出汗

push

gel pompade既caly會唔會好似日本caly咁傷髮???

圖中個D係水黎, 唔好誤會
想gel啞色(或少少靚身都OK)同hold到用咩好, 本身識吹頭

Pomade
Clay

隻Matt Pomade都好正

有冇介紹

gel pompadour既clay

sorry

Clay 的話
好似Lockhart matte clay, Arcadian clay, flagship dead sea clay 都ok 的

我有盒oil based既odouds 有冇巴打有興趣換其他野

最緊要hold到

black ship夠唔夠hold?

最heavy嘅uwb

firsthand 好撚神

我係10樓前問人都無人理 好想知評價好想買

買啦 唔岩用我$100同你收

一鳩上張梁記條撚樣度試啦
個個人髮質唔同、好與唔好定義又唔一樣

不過鳩梁記塊鏡d 燈光反射好殘眼

白燈光得滯？

而家邊到買到cavalier clay

想問下大家用邊隻洗頭

大汗撚all back真係好鳩煩 gel完未行到門口已經塔左

我自己覺得啲數值基本上全部頂級
係finish左之後黏左啲 自己唔中意咁黏
5星會比4星半 必試

我用藍豬 唔知點解疏完成半個鐘都未乾
乾得黎已經塔哂
有冇巴打知點解

你係咪冇吹乾個頭落？

藍豬見人damp hair落都冇事 應該量唔夠？

我依家都係長用Firsthand，唯一缺點係apply個時拉扯感比較大，每日都甩~7，8條頭髮

甩幾多先算正常架 你地平時多唔多

係唔係都甩幾條 走唔甩
趁後生仲有頭髮就好玩喇

佢就黎出clay

吹到7分乾
可能份量唔夠 (個頭長左)
再試下先
用tonic 會唔會有幫助

留意下自己老豆老母同家族多唔多禿，就知玩到幾耐

幾時有

有冇啲圖or news睇下

我覺得搽左rezuel隻tonic用多左時間先吹得乾 不過搽左濕髮嗰陣個頭冇咁cake

我搽左tonic好快吹乾哂喎

人人髮質唔同既

老mk又學埋TB果招又話自己係獨家代理
睇嚟Gary個減價應該令到佢冇咗好多單生意

clay有興趣

平時懶濕頭，tonic我直接乾髪落

其實好多人都係咁 佢地話仲快手

快手但效果會唔會無咁好

吹多5分鐘
用多左pomade 感覺好番好多 但都會係硬之前dup左落黎

乾髮試左 完全唔掂

乾髮用會唔會用多左呀，濕落吹完pomade用小左就真

想問問大家有無染髮？定最正宗黑髮

染左易有層次d 同唔多唔少都會軟身d
利申未染過

有冇人想試blumaan hybrid clay by Arcadian

我完全唔識髮型野，星期一俾朋友捉左我去剪個頭，髮型師叫我去張梁記買打底水同紫豬，想問下紫豬係咪圖中依一隻？

另外Reuzel既打底水有分hair tonic同埋grooming tonic，我想問兩種有咩分別？係咪是但一隻都得？唔該晒！

圖中既係紫豬 打底既係grooming tonic

唔該大佬

有冇人用過uppercut monster hold, 係咪咩髮質一搽落個頭就可以hold成日？

仲可以hold係個頭幾日

巴打係咪訂？預我一罐okay?

我都想試下

巴打如果訂 預埋我ok? 一罐

前幾日買左Firsthand , 對比江獸實在差太遠

One more please

不過今批無左discount
要貴$20一罐左右 應該要180

點樣差太遠？

巴打係開網店？
唔該哂巴打

不是 純粹想快d到手 唔想幫襯tb

要一罐唔該

巴打講多啲好喎

巴打點過數俾你 有無telegram

Tg enginearrr

諗住買upper cut 油性
同粉紅豬分別大唔大？
用開粉紅豬想試下其他

好好奇大家去剪髮時會點同髮型師溝通點剪

比圖/佢話事

差太遠係講緊個type差太遠定佢唔掂
一個gel type 一個應該係uwb?

定係個表現
一個夠硬一個軟身

講完唔見左人

可能番緊工唔得閒應 btw巴打等你覆

我覺得fh屌打肛獸喎
抗汗 restyle 力水

比圖好d

咩係力水 hold?

btw巴打覺得fh易唔易洗？

巴打用water base pomade 會唔會用番conditioner 洗頭髮？
呢排好似甩多左頭髮

自從買左odouds 梘後 次次洗完頭都會落護髮素

Fh 屌肛咁淫賤

我日日都會禁半下condiitoner 過一過水

有冇試過本地啲手工肥皂/洗頭水？
唔知效果點呢
之前用lush 都ok 係甩少左頭髮同埋冇咁油

Lush 好多鬼佬吹奏

Diamond clay 用左幾次唔係好岩我
有無人$160收留佢 留tg

Lush係咪淨係出硯

waterbased嚟講算易洗
力水我指係hold度 唔係話肛獸唔夠 但我覺得watersoluble比起waterbased係輸蝕啲 可能呢排夏天好撚大汗

無錯 見唔見到fh包裝上面個兩隻手 你懂的

water soluble & water based有咩分別架其實

江獸成日sell抗汗都唔夠砌？

我用rehab洗頭水

控油方便幾好 防脫髮都得
係貴左啲

幼+軟
睇tb剩係識用blumann
但隻泥唔係好hold到
請問有咩推介？

見樓上好多巴打講開護髮素同shampoo
有無邊隻用開覺得幾好推介下?
自己上asos 買左支baxter of california 既護髮素用

江獸順好多,又易洗好多
另外江獸係Hold 方面真係冇得輸 完全唔需要restyle
而Firsthand 係成日彈毛仔, 半日後已經開始墜落黎

原來江獸咁正
我覺得浸味太勁 最後買左uppercut 不過都好正

如果同easy hold比較，個用法差幾遠？有冇人解答到？thx

Easy hold 好light 唔會hold到實晒既野黎
同monster 完全係兩樣野

easy hold係咪短髮先岩？

我中長髮型+硬髮質，用easy hold會唔會用左等於無用？本身想買monster，但怕hold力太強，變左古惑仔大天二咁 thx btw

Easy好似係light
其實唔開長短事 但亞洲人髮質我覺得唔會夾 我地用medium同鬼佬用light應該差唔多
可以參考下呢條片：

無人有興趣

點睇layrite ? 最近用多左覺得幾好

$100

我都想知
pomade資訊就睇得多,但shampoo淨係識去百佳買

百佳啲shampoo conditioner有咩唔好架？洗唔走？

用左3 4次ja大佬

自得個d shampoo 個formula for 女性多
同埋成份無咁天然
有錯勿屌

今日試用uppercut monster
係幾正 平時粉紅豬用完比較軟身
呢隻用完硬d

想問下師兄們
藍豬有冇假野？
係利時買左一罐 個髮型師話好多假野

豬都有假野！！！？？？

骨仔好多假野

星期日落單 blumaan hybrid clay
要留貨就tg enginearrr
$180

我仲應唔應該買 上次隻calilolislfi clay 中晒伏

果隻野係梳唔到架
呢隻野由Arcadian出 好似仲hold過Arcadian

巴打我暫時用唔到tg 住
但係可唔可以預我一支

好 到時搵番我

骨仔我知呀
豬真係未聽過
唔知係咪因爲我唔係佢到買
所以話我買到假藍豬

骨仔，豬同拳擊手都有假嘢

啞色輕身易洗 適合軟髮

買左盒江獸，但唔太識用

疏完幾分鐘個頭就搭哂同散哂

係咪我落得太少定我要做啲咩等佢乾快啲？

係咪無吹頭就落

吹完啦，用埋tonic都係咁

應該個量問題

係咪我落得太多？

應該太少

巴打通常會用幾多到？

2.5-3次 一節手指嘅份量

用太多會點?

多過平時用髮泥好多喎要
影黎睇下你用幾多

如果要用好多，我今日可以試下
係驚太多反而乾唔切

太多又未必好架，會weight down晒D頭髮，冇晒volume,texture

而且我反而覺得問題係出係吹頭上面

吹頭我係不停用疏，頂高啲頭髮
後面個啲都係咁

吹髮根

未必 大把人唔吹直接梳都冇問題

我自己頭髮長 直接梳會好撚柒

以前紫豬都會吹下個型
而家firsthand志在吹乾個頭
點玩都咁定

唉好撚SAD。隻odouds既pomade唔夠hold，又難洗。成盒擺係度又唔想晒 真係雞肋。。唯有格硬用，比盡medium hold

咁誇

新出果隻？

舊哥隻water based，而家改左名做multi purpose pomade。好撚廢呀救命，拎上手又難推。其實自己仲有好幾隻好用，但又唔想晒左成罐

不嬲都係medium hold, 佢都話明係medium hold
我飛佛之一

佢寫住firm hold架wo 雖然係少不更事既時候買落，人生第一隻pomade黎

黎緊諗緊試iron ore好定firsthand 兩隻係連登都好評如潮

好我錯 ，唔知係咪改名時改埋話自己係firm hold，不過睇咁多review都係話medium hold，我自己用都覺得最多medium hold

iron ore同firsthand嘅話我揀firsthand

有無巴打用開denis?我有盒未開可以平放

吹髮根即係將佢地推高之後吹個根位？

有無巴打講下去開邊間剪？

Yes

同問，有無好介紹？
之前去過觀塘一間普遍都好評嘅barber剪，但我覺得麻麻

點麻麻法

今日試完，左右兩邊又會飛返起哂

再練下先

Fendi定thug 定呢巴

neighborhood

想問下大家有無睇開邊個CHANNEL學點STYLE個頭？

等我都參考下

幫朋友問 用左3-4次但唔係幾岩佢
有無人$130收留佢

頭2 試過
仲有無其他推介？

如果pomp&co 加 grooming tonic 個味會點？
會mix 埋左？ 定其中一隻味會掩蓋左另外一隻味？

Grooming tonic 用完冇味嫁

哩兩間覺得點？
諗緊返salon剪算了

返salon剪油頭
玩命？

好多barber都係salon出嚟
剪咩頭剪成點主要都係睇番個髮型師，barber shop定salon應該無咩分別
之前係salon剪好過barber shop，不過我嫌貴先試下

玫瑰味個隻？巴打放幾錢？

agger，係油頭興起，barber shop先多翻人開。單純名既分別睇落pro d，叫做專剪油頭，其實多舊餘

不過salon stylist 多數鐘意用牙剪剪碎
唔方便gel pompadour

要溝通好囉其實 不過其實而家為左做多單生意，乜都要學識下架啦。呢期興咩頭就要學剪架啦 我而家都係pompadour 明你講咩，太碎好難GEL

佢地剪棒棒堂日撚頭剪左咁耐 要佢地轉玩fading clipper razor 唔係個個都轉到型

Razor應該好少數識用

如果鍾意razor 同fading 我寧願去上海舖都唔會去salon

蛋撻頭

推一推

下次我幫你剪

放假想自然啲唔立到咁行
有乜好推介
用開江獸

紫豬

剪到你咁型得唔得

Uppercut Matt Pomade

不過好快乾同埋有d難洗 但效果唔錯 要causal又得 整齊又得

頭髮 粗 直 硬 唔貼
爬左左少文 水溶性 氮吁用完 髮質 硬 , 唔洗翻梳?
水溶性 有邊款推介?
利申 個頭頹左好廢 認識好小 之前用 COCK POMADE 公雞

氮吁用完

剛剛買左uppercut monster, 一摸落去硬到仆街，要用手指甲先'yaam'得起啲pomade，係咪正常？定係要用熱風吹吹先定點？

Heavy Oil Based正常
唔好吹 用力啲就得

用手指公剷佢出嚟，唔好"了"

頭髮又軟又直
平時剩係用original by blumaan
好快就塔左
應該用咩產品好？

thx

有冇人用過Layrite Supershine cream?可唔可以講下好唔好用

水溶性髮油係咪可以加少少水重塑

Gel type ? 可以
但要好少，當然效果會差咗

其實好似都幾難我用過幾隻一加少少水就好似唔夠硬

有無巴打係自己剪2邊頭髮？ 有無咩髮剷係幫助自己剷？

如果有幾則頭髮飛出黎 係咪應該再落多d pomade?

舊登好似有人研究過

係技術定係架生先

Neighbor 新個個Barber唔掂, Stanley 最好, Frankie 比之前進步

有無長頭髮嘅巴打都有用pomade

Gary請問如果我髮質偏硬,想要啞身啲同埋比較軟身,有冇邊隻豬或者泥可以介紹吓 如果用呢隻豬得唔得

直接上黎試丫 好難講

我都想上嚟啊,唔得閑啊呢排
呢兩隻豬有咩分別

好易鏟柒，少不更事既時候自己鏟過一排，唔好制

有無巴打用緊cavalier clay? 除左難洗有無咩缺點？
本身粗硬髮質想搵隻高定力啞色既泥
唔想幫襯TB係咪剩返男人味有得買

全香港得佢兩個有入貨渣
Pre order 果陣我都有入 不過賣哂 hybrid clay就就快到貨

咁巴打你本身有無用cavalier clay？感覺如何
新嗰隻未必適合我

有
我頭髮唔算粗或幼 佢略為重身同乾 不過幾hold 同都算易apply
一定夠啞色但算難洗

買呢把. 好用

白色全啞 乾泥 適合啲鬆散少少造型
深藍自然光澤 少濕有黏性 適合texture 教重質感造型

請問點睇公雞果隻？

難忍味今次仲貴過tb 但點解tb次次都慢過人

柒囉 仲話代理
佢本來又唔入貨
難忍味一出post話有貨佢先出post話二星期後到貨(未計delay)仲要未包郵 搵鬼幫襯

專業狙擊手

就係佢條撚屌搞到blumaan 全世界都ship 係唔ship香港
我買野要過集運
唔狙擊佢對唔住自己

聞到盒blumaan 有跌打酒味係咪有問題

Sty

Stay Tuned? Stay Turned ??我英文唔好

佢呢排介紹morgan成日都強調自己獨家代理真係好撚煩
又話咩品質呢啲嘢自己諗
擺到明唔抵得人哋賣得平過佢

摩根英國賣緊幾錢 佢之前賣緊幾錢

小學雞式英文
同tb d英文有得揮

屌那星 佢賣到同個官網就黎DOUBLE價錢 食水咁深 依家張X記都係賣正常價錢姐 百六蚊我買到手工野喇大佬

會唔會好似original by blumaan咁好kick?

Tb讀恒大好叻叻架

睇你用咩打底 我用quicksand打就幾kick下
用smooth或鹽水打就幾好
Original 轉左smooth配方完全唔kick

Alumni是但一個月薪都過100k

好多靚女

有邊隻pomade質地似hanz de fuko果隻咁?
我要果種質地先hold到,iron ore呢D gel hold唔到

果隻modified pomade?廢到無論喎

The pomp review

新手用左兩隻牌子
一隻Uppercut deluxe, 覺得幾好但Hold 唔到長時間 (本身個頭好易出油同汗）
而家轉左Morgan Pomade 黑色招紙，但問題就黎啦

用左Morgan Pomade 大約1/4 之後有一日開罐發覺佢有少少液體化，變左少少灰色水。我盡量"吸"乾佢出，但係到第二日再用就覺得佢越黎越水，有冇人解答到點解

另外有冇Pomade 推介？ 小弟個頭好易出油，軟頭髮又想Holding 時間較長，臭唔臭都唔緊要，最緊要hold 到，感謝

巴打試下uwb既pomade喇 但邊隻我就推介唔到

大家朝早係咪都會洗頭先上pomade?

發覺唔洗頭，就算上埋tonic吹頭，啲hold力都明顯差好多，個頭勁快塌。主要係feel到pomade無好似洗左頭後上會變firm，支撐力大減

基本啦

唔洗啦，洗頭咁煩 你夜晚吹頭吹好D，朝早D頭髮唔洗洗頭都可以好蓬鬆
利申 硬髪

如果用clay or wax 我覺得洗頭好d 試過唔洗之後落tonic 完全fail

Pomade既話唔洗頭用得夠多就得

Qs同smooth都有用，鹽水有咩推介？

Toni & guy or kms

洗完頭落tonic好似吹極都濕濕地咁
大家會吹到全乾先落pomade定由佢

Gary gor IG咩事？

發生咩事呀 邊個玩我ig 邊個咁大整蠱

想問打底黎講， quicksand同 grooming tonic有咩分別? 係咪一個適合跟住用clay, 一個之後用pomade?

我硬髮 夜晚先洗頭 日頭只會整濕個頭 通常落tonic n pomade 都hold到成日 有時知道會出去做運動/太熱驚個頭唔會hold到全日就加少少spray

我6/7成乾加tonic 全乾落pomade

岩呀

一盒pomade大約$150~200
要搵盒岩自己既都要洗唔少錢...

應該好少過170？
同埋都幾多平過150嘅

唔啱用放返出去
用緊啱用都會想試其它，手頭上差唔多廿盒都嚟緊

放返出去有無人會要？ 我有盒murray oil based 用過2次就無用

同我訂左blumaan hybrid clay既巴打唔好意思
批貨琴日先到集運倉
應該要多一個禮拜先到 到左即時聯絡你地
Btw 訂多左兩盒未有人認購 有巴打要可以留tg

有盒pomp not dead既water based有冇人要

TG : qaz11328

+1

+1 成日忍唔到手買新野，但用極都係得firsthand做到野，其他product真係同自己啲頭髮唔夾

firsthand 應該係全宇宙銀河地上最強嘅pomade
如果以後淨係可以用死一款pomade毫無疑問一定係firsthand

有無咁誇呀 搞到我又想試

有冇巴打用Daiman barber clay pomade，可唔可以介紹下好唔好用？

太乾，易址甩頭髮

黑豬同佢比 邊隻hold好d ？

我未試過塌過

佢

小弟考慮緊morris motley treatment balm 定係 Daimon Barber

Morris motley 易用好多
Chrome 更好

其實兩隻有咩分別? 單純啞色同有光澤?

Mm la..唔洗諗

想問Reuzel Fiber Pomade同Reuzel Clay Matte Pomade用起有咩分別

頭髮短同幼 想自然,偏啞色,strong hold,唔落spray 應該揀邊隻

平時試其他野個時係要俾心機推高個pomp，用Firsthand係要整返低，費時太誇張，成個撒雅人咁

唔係
Chrome 質地會stiff 少少（不過都係好易推）
同埋更hold

chrome邊到有得買

Prospectors Iron Ore

而家淨係可以幫襯tb

Chrome 有冇pomade既光澤？

無
我覺得只係natural

firsthand clay有無巴打鋪會入?

之前gary 舖頭有
唔知衣家有無貨

有clay? 佢仲未出喎

問定先

原來你問clay 自

想問下Gary 巴打。你依加推介個隻Shear Revival 岀黎個效果係點 依加用緊江獸hold 得好正。唔知呢隻又點

幫推
用過兩隻，clay 無咁hold 同埋好乾，fiber 有少少光澤

利申，用左3日clay就送左比個fd

我都想知呢隻同firsthand supply有咩分別?

分別大呀
有人想知再講

想知呀，講下有咩分別
利申：琴日兩件打包一齊買左

Gary 去咗邊?

請講

把kent梳到斷開左 有無comb推介下

巴打梳鐵線？

我又係呢把梳又係 macbook
心諗我有 Po 過野咩

有冇人覺得firsthand陣味好勁
本身鼻敏感，呢幾日用左之後個鼻好痕好想打乞痴
定係因為呢幾日空氣差搞到個鼻唔舒服

肯定係空氣差

不如你幫我講 夠持平

兩者都未用過，淨係知好評如潮所以試試
等緊你講

想問下大家兩側平時點搞？

已經鏟到好青，但次次蠟完都係彈返哂上黎，GEL到無哂心機

我之前係諗住買firsthand撞正有shear revival啱啱到貨, 就一齊買左
我係中長硬髮 平時都係就咁用手撥埋一邊冇用梳
兩者質地上已經好唔同
fh軟身易推 shear revival就硬身同埋都幾難撩
但兩者喺手都易推開捽勻

味道上fh比較濃味似古龍水 女朋友麻麻地隻味成日叫我唔好用
shear revival就淡味啲 聞落似奶油(?) 唔太識形容

Application上fh軟得嚟又好hold得 我落地盤出哂汗都冇話散開哂
色澤上相對啞色
Shear revival係上頭果下都順既但唔知點解慢慢會冇咁hold, 之後想restyle都比較難
色澤上相對較光身
落地盤之後經常會散開哂
唔知係咪我落得少
或者有冇用過既巴打可以分享下心得

清洗上我整完個頭洗手果陣fh用清水洗已經好易甩
shear revival就落埋洗手液捽都唔太甩
但洗頭既話兩隻都係洗兩次就甩哂唔會覺得有殘留

總括嚟講fh就啱我要求多啲
希望幫到大家

我兩邊會gel完用風筒吹向下就ok
但前面瀏海總有兩三條係跌落黎 呢個就唔識搞
頭髮超硬

shear revival硬過碌鳩第一次用直頭要攞刀了出嚟
又唔係特別好用之後扔咗

本身用開firsthand 都想轉Crystal lake, 咁睇都係不了。

依家邊間賣Blumaan最平？

遇倒呢啲硬野
反手用指甲推出黎呀

講真用開firsthand 用crystal lake一定會覺得無咁好用 純粹轉嚟用下係fh陣味聞得多太悶

身邊啲人都頂唔順陣味， 成日叫我轉

老老實實。。D味hold到咁耐咩。。20-30分鐘乜都散晒啦

行近少少就聞到， 就算洗完頭都仲有少少。
不過我好鍾意隻味

有冇人用左blumaan隻cream clay可以講下點

Fh 陣味幾持久

其實隻咪幾正呀
當古龍水

有冇邊隻牌子既香水似佢

屌 依家係咪興炒blumaan
tb賣Cavalier clay $218已經好多人嘈佢食水
點知果間垃圾申屎頭又係跟足佢價錢
兩間垃圾網店冇鋪頭學咩人買咁貴

其實間申屎頭 d價錢都唔撚合理
Diamond barber clay pomade 50g賣150
官網100g 先賣20鎊

Sleek.算公道 網店黎講

我入cavalier clay果陣個價係15usd一罐未計運費
賣160已經夠回運費同車費
係今次hybrid 無左bundle 優惠先貴番

屌佢老尾呢間野真係好撚低質
tb除咗食水深之外都冇乜野起碼卡片網頁都係自己整
件垃圾申屎佬又貴又抄網頁聽聞背後踩Gary賣得貴
我想買髪泥都搞到好似買yeezy咁周街都食水深

巴打你再入唔入多次

應該唔會住 我入貨其實係想share番運費順便益下巴打唔洗俾人食咁多水 我而家盒野都仲有唔少 同埋交收都幾耗時間下 始終自己都有正職
運緊黎果批Hybrid clay 應該係black friday前最後一次團購 係估唔到tb 今次平番咁多

hybrid clay有無包膠，好似幾岩軟髮撚

仲未到 同左我訂既巴打講聲唔好意思

點解無人講下nostalgic隻clay 幾正wo

本身都用梳梳 最近fingercomb發覺唔錯

隻swb都唔錯
用左一日戴過頭盔都梳得番個pomp

有冇包膠？

聽朝講下

Gary , Morris Motlry Treatment Balm 有冇貨, 想聽日上泥試下.

陣味同啲木味古龍水差唔多，但多少少果味
撩出嚟易過NG其他products，推開都易
Apply都係冇tug and pull
唔算matte，有少少Shine
如果用梳其實都幾似用pomade，所以可以當pomade用
如果fingercomb係做唔到Blumaan/mm/arcadian嗰種超textured同鬆嘅效果，NG clay係會比較緊但都整到啲線條（會唔會1999 ）
Hold方面就同swb差唔多，隻clay其實應該都係swb進化出嚟
Endurance都係過完全日冇乜問題，爆汗都係塌少少
洗就同swb差唔多，可能易少少，2次洗頭水乾淨晒
有問題再問我啦

其實D Pomade 開耐左係咩會冇咁快乾 (朝濕?)

新開既藍豬疏幾分鐘就乾哂
開左幾個月既藍豬半個鐘都未乾 (dup 番落黎)

有呀！

邊個位買平？

連梳都硬要打英文
你地係唔係又abc岩岩返香港

連梳都唔比打英文
你係唔係岩岩羅湖口岸落黎
打個字都要標籤人

英文係唔係法定語言呀傻閪

你係咪睇唔明comb特登查完字典

傻閪死返大陸啦 cheap精你試下喺香港去啲高級地方到到都係講英文架啦

冇話唔比

問緊你地係咪abc返黎
會唔會太敏感

不過預左你地負評

又唔係批鬥都咁大反應

係阿傻屌
你咪英文全港走
講中文死全家

查得好辛苦

唔講英文變左cheap精
會唔會自卑左少少

sorry呀去慣入面講英文既高級地方習慣咗
我地講乜關你叉事咩 死番出去放暑假啦on9仔

笑左 香港咁多人講英文好似前世未聽過咁？
出去中環銅鑼灣走一轉大把人講英文啦
佢地全部abc呀？
唔好做大鄉里屈係啲鄉下地方一般見識好冇？

好驚呀死全家添
講英文=唔講得中文？
你咪撚講英文呀笨 屌你老母

見到個comb就話人abc
邊個自卑d呀
Gel set spray 你係咪講哂做中文呀笨撚柒

其實可以唔洗理條傻仔
講番pomade啦

條傻仔想搵存在感咪滿足下佢
因住又問你講pomade唔講髮油係咪abc

人地條cheap精中意去深水埗玩大媽

這個世界上的任何意見，只要推向極端，就一定會變得不合理。但這並不等於有效反駁。
我說女生應避免獨自夜行，就會有人問是否應該廿四小時留在家裏。
我說女生應避免衣著太暴露，就會有人問是否應該戴頭巾。
如果我說吃飯別吃太飽，也許有人會問是否應該餓死。
如果我說人應避免打風時觀浪，也許有人會問是否應該搬到沙漠居住。
要反駁別人，可否反駁得有理有節一點？

都幾啱用

討論區講咩大家都可以關事既
冇話唔比
問下係唔係abc
你話牌子名就好正常
普通生活用品正常香港人叫開中文
咪問點解要改打英文

你可以再激動d

如果你有睇post就係講其實點運作
唔係要去玩

不過你都係睇完標題當自己睇左嫁啦

Pomade都正常
普遍多人咁變
我對事唔對人

小心又入我post比人撚

明左

上一個post係咪有幾位巴打喺淘寶淘左pomade落黎？有冇包膠

之前搭45個鐘飛機都冇事

搞到我都心絲絲想屌翻盒添

之前太古開鋪 做足18個鐘都無事..

肯入blumaan未呀

快啦我唔想幫襯老mk/申屎狗

你想要邊隻呀

layrite隻clay應該點用 好似唔係好hold到

Blumaan自家出果啲普遍都垃圾，好似係用人地develop既product先好啲

入晒2隻都實大把人要啦 出面班撚樣食水咁深

我想要黃色

等得既可以等我實平
等唔到就唯有出面買

咁即係肯入
你肯入等你一世都得

用人地develop 既都賣得貴一截
Arcadian clay同hybrid 都係同一個brewer
Hybrid 2.5oz 仲貴過Arcadian clay 4oz

下星期最快

兩邊d青位又長左,叫屋企人幫我剷好定去QB house剷好

有冇cavalier clay先?

Firsthand clay8月11出

gary識做？

如果可以出個firsthand bundle
Pomade同clay一齊賣 平番十幾廿蚊就好啦

你預我8月20號左右到貨

有冇得reserve

會唔會入埋Arcadian?

有無巴打用過odouds 隻multi purpose pomade 同新個隻standard pomade?兩者分別係邊

Multi purpose難洗d 不過唔太鍾意新個隻pomade

點解唔中意新個隻?因為隻味定唔夠hold?

想問下軟髮撚應該用咩pomade 又成日出汗

我自己都係軟髮， 用緊first hand supply, 都幾滿意。Natural shine, strong hold, 但係陣味唔係人人接受到。

我用江獸、uppercut deluxe同firsthand無投訴

有冇人講下uppercut easy hold

有冇巴打可以講埋morgan's

新手軟髮撚未用過髮油想試隻易洗有冇推介

同問, 又話strong hold
texture係幾好, 但側面又係好快爆晒出來

Firsthand supply

好多軟髮撚
利申軟髮撚

都幾想知其他軟髮撚用咩product

x2 個日落太古佢話好過mm，最後我都係用返mm

用開
1. blumaan 打底落 firsthand supply hold到一日可能要梳返一兩次
2. blumaan 打底再用 daimon texture clay ，可能要 spray
3. blumaan 打底吹完就算但放前陰
睇場合

用blumaan濕髮落打底再吹
對軟髮效果幾好

江獸無得輸

今日再用firsthand，都係覺得好實
整pompadour果啲幾好

有冇巴打用shear revival crystal lake?
呢隻野抗唔抗汗同輕唔輕身？

我覺得兩樣都係medium....

就係想試下輕身啲嘅 但抗濕/汗好緊要對我黎講

用blumaan打底會唔會好難梳?

我又幾滿意，出黎效果好力過mm
會唔會用量唔夠
利申：上年用過,頭髮硬

Blumaan濕落會好過乾用好多

呢個真佢出黎俾人for打底咁
可能因為咁要有新個兩隻

好彩一陣返貨

油性啦

唔會啊

濕髮落再吹乾其實已經幾唔錯
bluuman smooth對我嚟講幾好用，雖然有巴打話好廢

有油性呀 但油性又太lap咁
我知我好煩

Smooth定新果兩隻 ？

有無ching識American crew fibre 效果如何

黃色藍色都有 $169

Gary

入左兩盒野唔岩用，睇下有冇巴打接手

MM treatment balm （用左兩次） $230

Uppercut Easyhold (用左一次） $150

Tg:

黃色 頭髮超硬岩唔岩用?
我就係想凌亂D

呢隻野應該係岩中至粗硬用 不過有D難洗 要落護髮素

但岩岩先買左盒江獸未用
如果知你入貨 就唔買住啦.........

兩樣野黎既,效果出來都有分別

Prospector 呢隻hold 到嗎.因為返戶外工想hold 好啲

如果打完底再用江獸得唔得

感覺上麻麻唔太抗汗

唔用風筒可以點set靚個頭？

唔得

我會成日有幾支彈上黎

Push

邊位巴打咁仆街

得！

夏天太熱會溶溶地 我都係firsthand

gary新clay會唔會洗唔甩有殘留？

幾難洗下

試Pomp & Co定Firsthand好

難洗 再落一轉護髮素

無堅不摧？

睇你本身夠唔夠堅喇

算啦
人地官網都係40aud 單價
你賣$230仲要用左兩次

本身垃圾黎 用江獸做野出汗都會the皮

Pompco gel野梳多
Fh watetbased 可梳可唔梳 睇你

好難想像blumaan原來咁多人試 又未出去買

Online係咁收到單

係我衰心急 去左代理買

早買早享受

Gary 會唔會入埋另外個隻

會 比少少時間我 下水會有

頭髮又幼又軟又易塌應該用邊隻pomade好? 水性同油性都想知

Gary今次真係要俾個 你
抵你開到兩間舖
食水深果班蛋散繼續開成世ig shop啦

再咁賣法 要變返ig shop

大把巴打撐你

我以後會忍手

DKLM 啱啱見到hktv都平過代理

我都見到 Hktv mall 都賣髮泥

Gary 有無諗過同blumaan傾 拎個代理番黎做

Odouds matte paste 乾髮上會好kick
有冇巴打試過微濕髮咁上

呢隻真係唔岩當pomade用完全唔可以用梳 但hold同抗汗黎講我覺得算好唔錯

究竟點解blumaan咁多人鍾意真係咁好用咩 又貴又少

唔緊要啦呢度大把巴打願意做0仔比你1

我當clay咁用又幾好 係衰在好kick

Firsthand clay

睇髮質，我就用黎打底幾好

其實pomade 同clay 係咪兩種唔同野。

original 我一般, 但隻clay 雖然係難洗...但其他方面好啱我...
我D 頭髮好硬...次次幫我剪果個都吉入皮.....

我反而想知clay 同clay pomade有咩分別

咪有啲似clay嘅pomade
名嚟嘅啫，其實都係睇出嚟嘅效果

好似唔錯，但都係等review再決定入唔入

agger，等緊review
忍手唔入pomade就係睇下佢隻clay會唔會好優秀

why not both

我出個bundle迫你地買晒2隻

幾時返firsthand clay 先？

就係等緊呢樣

下星期尾應該得 個量有啲大 佢要時間生產

睇佢話隻clay係medium-firm
Pomade就firm
可能clay hold得弱d?

點睇某代理又少左門生意

Gary想Paypal定信用卡好啲，後者？

無所謂啦 就你就手

其實問完已經買咗，本身想去聞吓Pomp & Co同Firsthand嘅味先買。但太熱唔想出街，匿屋企睇書算

點睇tonic+紫豬

紫豬唔錯，不過稍為略黏，適合Finger Comb同自然Feel多啲。唔太適合落梳太整齊。

大家用咩round brush ? 有無推介 ?

點解既

咁你用緊Firm/Strong，咪自己試吓Medium，或者轉試Uwb/Ob嘛

香港地自然唔到架 除非你長期室內有冷氣唔洗行黎行去
唔係又濕又熱，完全自然唔到

Blumaan hybrid clay 都幾好用
冇Arcadian clay咁creamy 要用少少少少力咁了上黎 但非常易推開
上頭有少少重量不重過唔會kick 手
Hold力都好好
唯一唔好就係貴

同cavalier clay比覺得如何

我諗緊cavalier clay定mm palm好

我都想知，用過clay，係難洗d，其他所有野都幾好，真係全日都keep到咁hold，唔似淨用original

俾你揀 會揀mm palm定clay

MM palm？下面果隻？

兩樣野好唔同喎 why not both

有咩分別 小弟唔多識

Palm 輕身好多 極易推 high hold 可以梳可以手摷 個形會tight d
Cavalier clay 重少少 無咁易推 heavy hold 多數手摷 凌亂感重同有粗糙感

Typo

冇用過cavalier 答唔到
但同Arcadian 比好hold力啲

正解，兩樣野黎

但有無人用過 cavalier clay 同 hybrid clay分別？

我兩罐都係手 不過未開hybrid

等你 cavalier我幾like，因我覺得任何時候摷都仲有一定質感既caly係頭

望下第一頁會知多少少

屌奶星，用mm諗住噴spray因為今日要保證一定要唔散。點知唔知係咪成分上有衝突, 霖左散撚左囉 用黑人頭spray，平時就咁mm都冇事

你有無用手插入去 定噴太多重左

用緊Morgan's extra hold
隻香味幾香
聞耐左都覺得幾好聞

諗緊買cavalier 定hybrid好

冇呀。。同以前用pop mix clay一樣咁多分量一樣咁gel。 唔知係咪因為mm有滋潤頭髮成分之類既野，再噴spray會整到佢受潮

Cavalier除左難洗，應該幾穩陣

有冇人係唔用風筒架

Clay又好pomade都好都係唔吹頭唔打底就上
所以個pomp一定唔會梳得高

我都唔用，梳得高唔高我就睇product

一係偷人相 一係拎去草地球場影
咁都叫搵人宣傳影相 以為無落credit其他人就唔知咩

佢地真係咩都講得出

其實邊隻係打底王？ quicksand定係blumann
有咩pros & cons ？淨係用過quicksand，其實係好用，但grooming tonic好似可以取代到。暫時唔太有心回購

quicksand同 grooming tonic 都幾唔同。 Quicksand 會上頭會kick啲， 但hold得好啲， 比較適合causal style
Grooming tonic 易apply啲， 吹完個頭感覺頭髮厚左，睇落自然好多， 但相對hold得一般， 比較適合要用梳，整齊既髮型

快沙講成份一定係好，但好kick，量用小d問題不大，吹後定型力好高

blumann只係試過舊款，要有高技巧先會發揮到佢本身的功效，但太煩唔想多講，吹後定型好好一般

豬支tonic唔錯，係幫你個頭更易吹得好，吹完無乜定型力，都要靠返造型產品

bona fide係近期最常用產品，吹完基本上個頭就成型，我會直接噴埋spary

以上產品我都用左一段時間，唔介意成份我最推bona，

Bona fide 係咪鹽水咁上下 諗緊買kms 定佢

Grooming tonic 指豬果枝?

呢個風筒點睇？

咁平 買黎做士啤都抵啦

係， 同Avenda果隻thickening tonic 效果相約

運番黎要幾錢

師兄真係咁平 可以一齊買喎

個風咀唔夠扁

運費都要十幾鎊
俾多少少去廟街買Parlux 仲好
買黎做士啤就抵既

Amazon用到代運掛

賣風筒原來咁好做

之前上你度見到你有一箱風筒返仲以為你諗住發埋黎做添

廟街邊間? 頂唔順屋企個雞風筒，想換個

我係銀城買嫁 放係鋪頭比人用

好多間都有

入翻d黎賣囉Gary

發達大計

之前都想cap鳩佢再放上黎

好快做黨主席 集資

我都諗左陣

想問firsthand 隻 water based pomade有無巴打用過?
效果如何? 同埋係咪unorthodox??

clay pomade 仲可以算係pomade咩
利申最近轉用o'douds multi purpose pomade

Gary未寄到嚟

Gary 係咪今星期尾有firsthand clay?

In stock.
This item can be delivered to your selected dispatch location in Hong Kong. Details
Dispatched from and sold by Amazon exclusively for Prime members. Details

要prime先買到

$150係平嘅，但原價一定唔值$1880，$1880我買panasonic 98c唔好？

gary 新入果個19 fifties如何？

Prime 有trial但30日內記得取消就唔會charge錢

轉左髮型
有盒prospector iron ore大盒未開
有無人有興趣
300蚊 15oz

有意留telegram

可唔可以搭單

60款洗頭水得3款無二噁烷同致敏防腐劑

究竟邊啲先好

lol 真係好多都中

每次上ig search pomadehk 見到有條友成日zoom大個樣自拍
好後生已經冇乜頭髮果個四眼仔係邊位巴打黎

忍唔住search左，笑出黎

上iherbs 買無中伏 就算百佳買avalon jason's natural 都得

巴打用緊avalon?

用緊佢隻b complex 全天然成份
幾好不過洗完有d乾
Nature's gate ,everyday shea 都ok 都係全天然
係iherb 買多數都無伏
Odouds hdf 貴到仆街

hdf係好貴，btw odouds 用後感覺如何？

無用過 唔捨得買

有冇巴打不嬲都係用手指摷，唔用梳？

我 不用梳，所以mm balm最撚正 完全冇投訴

有時用重身同有光澤嘅uwb我都鐘意用手梳

見Gary哥有，諗緊試唔試

用緊 陣味我幾鍾意
但冇泡真係有啲唔慣 洗嗰陣會kick手

隻味似咩？

巴打頭髮軟身？

非常軟身
係近轉嗰啲會彈起

我都想軟身 利申 偏硬髮加向前生

想問下有冇邊隻噴髮膠 係啞色 又好用架？

黑人頭 黑色樽身。 最無敵無爭議

好

我覺得幾正wo 隻味又香 又天然野 用完個頭又唔油又唔乾
唯一唔好就係都算幾貴如果gary哥搞d套裝咁賣幫輕下就正

係啦

請問POMP&CO水性POMADE, 用後淨用水洗後D頭髮摸落好"鞋"(好鹼), 係咪正常

POMADE係咪都傷髮

Gel pomade唔多唔少都會令頭髮脫水

咁個人本身體質水份偏乾, 咁係咪會比較容易甩髮
係的話用油性會唔會好D

揀返啲天然野..

唔想油咪uwb

用番多d conditioner argan oil 之類

有無人會入high rise

同問
想試下
但見佢1retailer /region
好似好難入咁

我
開團？

邊到買？

John

果個係做wholesale
散客係自己星期五搶

我都想join

pomp係比較傷髮啲

預埋我得唔得

幾時先有fh clay review

Gary翻左貨未

上左飛機喇

唔識講.. 好老實 用完乾或者用完個頭好順係咪指標傷唔傷頭髮呢..

blumaan隻cavalier clay岩唔岩頭髮超硬既人用

如果到時候用完d頭髮順到仆街應該仲驚
成個元素週期表搽哂上頭

正呀喂 到時有冇用後感

gary哥，我想問係咪可以上黎試野？試野係比pomade 你去整個頭定就咁比你聞一聞？

同問

啱，我又係頭髮超硬，幫我剪果個成日比我d頭髮吉入皮。

呢隻CLAY係可以整冇咁貼服果D STYLE? 即係唔SLICK BACK果種

呢隻頭洗唔洗落嘢

比你拎黎打飛機都得

咁我星期六上黎打飛機啦

Same here

聽說gary哥好靚仔，好期待

唔好聽佢地亂講

等review 好用既話，即入pomade + clay 既COMBO

Chrome
Daimon barber clay
Cavalier clay
都未用哂
Hybrid clay(買左未開)
仲有firsthand clay courage clay high rise都想買

唔會用得曬
我都想買firsthand clay 同huh rise

唔會用得晒
屋企有廿罐以上

藍豬就黎用完
有冇其他類似既 推介黎試下
(硬髮但又成日dup 落黎)

瘋狂gel頭囉。。半日洗甩佢再GEL過

香港邊到有好用嘅dry shampoo賣?

快沙好似可以做dry shampoo，點玩法嫁

high rise sold out?

Batiste 算啦

Arcadian 個網仲有
買既搭單ok?
Btw有無人想要hybrid clay
我仲有多盒

巴打hybrid clay點賣?有興趣
另外high rise搭單ok?

180連平郵俾你

留tg傾？有興趣買

enginearrr

推推

Arcadian買運費好貴，the pomp又sold out

用代運

我意思係美國本地果程已經要3usd, 本身罐嘢又20usd

3usd算平喇 你開團除番開就得
Btw 有無promo code用架？

THEPOMP 個15%off code用唔到

Firsthand Pomade上手個質感同紫豬差唔多，今日上頭算唔錯。比較適合Finger Comb用手抓

我用紫豬嚟打底，係咪好怪

10%off code: 10PERCENT

唔會 因為乜都有人拎黎打底 我聽唔少
岩手感 效果覺得就

4.27usd一罐, 兩罐10.97usd, 五罐就21.78usd
多買多貴

sorry, 原來唔用得

我之前用江獸打底，紫豬遮味

我反而唔鐘意紫豬隻味，好惡聞

仲有Butter Greace，總之用江獸打底，其他就係遮味。兩害取其輕啫

臭奶油味

high rise
如果$200~$230
有無人john ?

有fh clay未

200-210有啲興趣
但多過210就麻麻地了

btw gary會唔會入返blackship，見佢依家又做返

有冇人條分界好深刻
平時冇特登分界，跟住洗完頭吹完gel完
過一段時間條界會自己分出黎

係啊，貴啊，不過佢限量我都會入一罐

要搭單嘅telegram: @lcming

我都想 我d頭髮好硬之前係髮線個角位分界 然後幾個月d頭髮終於慣左個位 但岩岩剪果陣個barber幫我分入左重要hardpart埋 依家短果d係咁爆起哂
買左盒bonafide用左兩次發現唔岩用有冇巴打收 tg ff_faiching

有罐用咗一兩次，有無興趣？

wt is swb?

Nostalgic Grooming 嘅 Super Water Based

想請問下各位大大清，若果想要high hold, 又要唔硬，似oil based 咁restyle ge話，有冇邊隻好用，fh? js slone? 定odous? thx

ps, 頭髮硬彈

fh真心正

哦, 我都上網買左呢隻
thx ching

上網睇invicta d 款幾靚 不過好似撈

回錯post

試吓UWB款，例如Butter Grace。

thx 清，但要上the pomp買吧！

Butter grease 香港有ig shop 有賣
你用pomadehk 搵下就有

Btw 有冇巴打試過罐Arcadian 開左幾個月冇用 再用番會變的怪怪地咁？ 好似冇左clay種輕同鬆 變得有少少黏同冇咁好力

入鄉隨俗，呢度用番巴打或者嗌名啦。

潮濕？RIP

我都唔知係咪潮濕事 而家係冇咁好力

諗諗下 佢上頭後仲好似耐左先乾而且乾唔透咁 可能真係受潮搞到變左

有無人用過prelude?
都幾貴 24usd

Gary哥，blumaan隻clay有dd難洗 有無洗頭水推介

落護髮素先 再落洗頭水

收到

Gary 出下用後感ok?

firsthand果啲係clay定pomade呀gary

Gary一入就2000罐

TB係精神分裂定呃9我地

呢張4月既，果陣就話係一樣

呢張今日既，幾個月之後就忽然又再滑d?
Gary like左

其實係blumaan呃9人

Tb係獨家代理黎，緊係有咩入佢數

有冇巴打開團買High Rise

firsthand同mm chrome
最後揀左MM 而家有齊balm同chrome

上面好似有巴打開團你可以望望

Btw 幫襯左Gary 買firsthand clay & pomade combo

等你包膠

留名等包膠

又係清d唔太用既貨

Bulmaan
Smooth 用左岩岩好一圈
Cream clay 用左一次
Clay 用左一次
綠豬用過一次
Crude oil 用過一次
Firsthand 用過三次

搵我呢到

Like相又有錯啊

因為你有時間like相但又唔出firsthand clay包膠

我只用過舊果隻 唔知新有無轉，btw 有人留言問佢係咪轉左 佢無答

天日得吾得牙

Gary d blumaan擺左幾耐？唔夠耐唔夠滑咖

唔早啲出等我買左先講

Blumann 早排岩岩出smooth 個時就水人話limited
跟住清哂original edition 啲貨就cut original editions 轉哂做smooth edition
其實間公司都幾狗
利伸 睇阿joe 啲片先接觸quiff 利類髮型

不嬲間野完全無道德可言

兩個禮拜前忍唔住手幫襯買左firsthand pomade,依家整過combo出黎，平咁多...

Firsthand包膠呢

Firsthand真係好好用
隻clay點都要試下

聽日去入手，但唔太識用clay

想問下邊到買紫豬最平

same

用開balm , chrome好用嘛

兩隻都好用，但依家好似冇乜地方買到chrome

諗緊買firsthand clay定pomade好
之前都係用開clay 未試過pomade 驚用唔慣

Why not both? 而家有combo price都幾抵

有冇巴打試過limitless 有包膠
Ps 唔係打手

說好的包膠呢?

我ig

我都想知 就咁睇想同ig嗰啲包膠 覺得好似crystal lake

點解firsthand pomade 個包裝唔同左？新版？

尖咀利時地下有間賣125

睇佢地ig, 好明顯係轉logo

我仲以為係clay黎
成個連登都冇人搶到limitless ？

我會返少量

唔似crystal lake
我自己用4-5個鐘就dur晒 可能用量問題 我淨係用過一次

唔知係咪髮質問題
用開grooming tonic 用左都有成年
最近入左罐blumann
覺得效果好過gt
吹出泥個形實淨d 用gt吹完個形會散

個包裝好核突
好似台灣大陸啲超市髮泥咁

計hold blumaan係hold過豬仔水

我都係用 blumaan啱啲
睇你咩髮質

blumaan 同quicksand 係咪差唔多?

差好遠
Blumaan 滑好多
Quicksand會kick

gary，想問下online shop 順豐 送唔送到去智能櫃?

Hi 想問下風筒有乜嘢介紹

Uppercut 你地用邊隻色

Matt Pomade

超正

有無巴打用過DAPPER DAN HEAVY HOLD POMADE, 聽講佢係oil-base但係算幾易洗

用過 護髮素+shampoo 就ok
覺得都幾好用 幾夠hold
不過護髮素就可能要落完等多nj至沖水 我會等5分鐘左右

隻cavalier clay真係好那難洗

推

之前落左單喇順豐有無tracking睇，好心急firsthand

上星期四落單尋晚收到

葵
葵涌廣場一樓

真唔真咁平